（日劇）睇完家族的形式覺得上野樹里幾靚

唔係靚係可愛 唔係靚明星相
硬係有種講不出的美
我當時唔識欣賞代表作交響情人夢
依家 又再次令我見識到佢嘅美

10運

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Lihkg已死

呢套正啊，有樹里b 睇， 劇情又水準之上

識貨

佢扮傻妹扮cool 男性化都好似
實力派演員

2006年20歲
2016年30歲
好似仲靚左咁
真心靚

依套真係好好睇 想再煲多次

覺，由交響開始睇佢

同好真好

呢套有時會悶 不過整體ok
野田妹

兩位主角係細水長流咁樣慢慢一齊，當然上野bb 是重點

對家族的形式，講得好好既觀後感